前線的夢後感

幫企前線的家人post

發夢係831個晚，狗總自燃之後
有大量狗車支援，出埋水炮車同速狗係軒尼詩道突進

大家一直都知水炮車黎，一定無得硬食，真係會死人架嘛，仲未計顏色水同加左其他料

當時比較前排大量既和理非已經要跑先可以同水炮車拉開距離，走左一個路口又會有一部分人開始慢慢行，但希望大家千祈唔好輕視水炮車既突進速度，你想死都死得有價值啲，既然唔想自己頂既話，都唔好夾埋前線手足用條命去換你地行街既時間（一直有好多手足提大家行快啲）

中後排休息既人，你地都keep住睇tg ，update返現況啦（當晚起碼SmarTone 同cls 都接收到好好) 連前面俾人打緊都唔知，出水炮又唔知...人群走到返黎近cwb，又開始堆埋慢慢行，施施然咁散

夢入面行得快係好正常架啦，同朋友不斷穿過啲人，都未走到天后，水炮車同速龍已經去到鵝頸橋...

如果所有人一齊慢慢行，試諗下前線要點樣先爭取到時間俾你地散？一係有人被捕，啲狗先會停一陣。一係佢地要硬碰速龍同水炮車

呢場夢真係有排發架，每一個人都好重要，求下你地照顧好自己，都對其他手足負責任，唔好再旨意一定有黨鐵走，做多兩手準備啦，對家開始出晒矛招架啦

堅持唔走，對峙多十零廿分鐘，佢地唔會驚架
照顧好自己，得閒出黎撚下狗，佢地都幾頭痕

光復香港 時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

push

P牌無得自推